張曉明：香港傳媒負面報道國家本質就是顛覆中共

國務院港澳辦副主任張曉明指媒體負面報道國家，本質上就是推翻國家顛覆中共。（網上截圖） 網上截圖

今年2月從國務院港澳辦主任一職貶職為副主任的張曉明，6月8日在基本法頒布30周年研討會上表示，香港問題並非經濟問題而是高度政治化，媒體對國家各種負面報道，“究其本質，是要推翻國家政權及顛覆中共領導”。張又安撫港人對大陸司法的恐懼心態，宣稱中國法治已獲“舉世公認”的進步，大陸與香港刑事司法制度差不多，而且不可能羅織罪名或任意入罪。

收皮啦支共

好快自我實現預言

大陸與香港刑事司法制度差不多,呢個可能真

中共係非法政權屌你老母國安狗上門拉我啦

有乜問題？

on9啦，你顧掂自己好過啦，就快食都無得食

講事實咋喎

真係針對極少數喎

所以唔批簽證俾外國記者？

支那滅亡

唔報等於無發生

有本事咪唔好製造負面，
要賴之前，要認清你班友係低能，
無樣正面嘢做到出嚟，返支那食草啦

我國強大了

負面=顛覆? 咁你即係一言堂啫

中共：只允許香港說好話辦喜事

人民不是為了政府而存在
而政府的存在是為了人民

政權改變 人民還在
人民沒了 政權亦無法存在

習近平=秦始皇=暴君

簡單嚟講：主權在民

新聞自由

食左誠實豆沙包：外資不要抱有任何幻想，香港已經死左，呼吸都可以上綱上線到顛覆中共

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

仲有幾耐先燒哂先焦土,快撚D唔該

仲以為又係老衲

佢好似仲話少香港人投資大灣區係立國安法其中一個原因

就黎上線到不支持 = 反對

到最後
你存在就係顛覆中共

佢點會無得食 佢搞到你無得食都仲得

貪污腐敗嘅本質先係顛覆國家

屌明真係好撚誠實

lol cls

冇問題，佢自己識得講係顛覆中共
唔係顛覆中國就得啦

咁快啲用國安法，告晒負面報道中國嘅香港新聞機構啦
仲講咁多

講到底即係唔容許傳媒監察
做咩衰嘢貪污到咩地步都唔俾人民干涉

被美國制裁完到而家開始拮返個龜頭出嚟啦？

中國無洪災
食物好充足
人民生活好好

我都係

基本法真係totally is joke

你國家做得好 透明度高 負面報導會不攻自破
係你地閉門自封先落得如此收場

中共快點摧毁香港僅餘1%既新聞自由 言論自由
封網封蘋果可保政權5年平安

有新聞自由，但無話有報道負面自由

老衲

顛覆中共係罪黎？

白事當紅事報

唔好意思我都想報正面但

乜仲未死

等陣先，點斷句？
「香港傳媒負面報道國家本質，就是顛覆中共」？

你不如話中共原本都係反中華民國

咁你又講得啱喎，又真係咁喎，咁又點撚樣呢？

國家唔得於中共

全宇宙都觸犯咗國安法

「宣稱中國法治已獲“舉世公認”的進步」

國家唔等於中共

小明

因為個個都唔想你班生番走出黎顛覆個國際社會

小賤畜

如果用國安法為標準
顛覆中共係推翻、破壞中國根本制度
因為中國憲法寫到明中共領導國家

戇鳩無極限

得啦你最撚勁啦屌你老母

好多草食好幸福

吹咩

張曉明早就比人投閒置散，咪由佢打嘴炮咯

報喜不報憂夠係違返新聞自由
你老母新疆放人先講

原告變被告 係事實
721係事實
國安法又係事實

正面負面呢啲野個人觀感啫

講到出口，只可以讚，唔可以鬧，新聞自由喎

都要你地支那人咁低賤先有咁多負面野比人報導既

好！ 講得好！ 講得出要做得到！亦要做到盡！！ 要比內地更嚴格！我就係要呢d!!!

支那狗就要比人屌

萬惡党為首

講完有冇笑

人無恥真係無敵

好快香港同大陸完全接軌
而香港人完全適應

咁支持中共打鳩美國而又唔敢出兵又計唔計

又發癲

香港人只有正面報導強國嘅新聞自由

秦始皇連子孫3代都玩咗至少14年嘅

報喜不報憂 死都唔知咩事

on9 張曉明食屎啦

針對極少數

放左陳秋實未？

中國法治已獲“舉世公認”的進步

公認人治

用事實報道就唔怕啦

報導事實 不用害怕

難怪支那新聞
水災都要報道成水上樂園咁開心

真係差唔多
我認同

你個王偽俾五國屌緊呢樣嘢喎

夾下口供好無

傳媒肯強烈譴責？
第4權都冇埋㗎啦！

正人食屎狗，佢令我對中共同政府產生憎恨，佢係咪犯左國安法

玻璃國

麻煩改改啲教科書先，唐太宗乜鬼虛心納諫唔係明君，係昏君 人地魏徵要顛覆你國家主權都仲懵然不知

自我矛盾

估到支共係咁諗，
咁點解唔直接取締蘋果，立場同其他網媒？
係咪因為要「對美國軟」，
上次拉肥佬黎美國即刻出聲，
然後淆底？

其實好好奇，
點做到對香港硬同時又對美國軟？

你講乜野我地都識調轉聽
所以你唱好中國果時就係顛覆中共

笑話嚟，但笑唔出，只想爆粗。

支那有好野?

咁咪全世界顛覆中共？

白粉報都犯咗黨安法

不嬲都圍緊

「宣稱中國法治已獲“舉世公認”的進步」

發夢啦，數嚟數去咪又係一帶一路國

差不多先生

張曉明：香港人呼吸就是顛覆國家

呢隻太監失左勢唯有亂鳩up啲中共岩聽既說話黎試圖挽回 真係好樣衰

佢基本除左鳩up之外冇任何才能

一份都仲唔夠,你哋要咁多份大公報做咩？

啱ga啦
唔啱聽咪係顛覆
This is China

你老母閪，係支那國搵好野報真係好撚難架
明唔撚明丫，曉唔曉明丫屌你老母

天滅

Sor囉報道事實啫，呢個國家事實嘅本質係咁負面，怪得人？

好撚 好笑呀

點睇都係國際核彈！擺明車馬干涉香港新聞自由！進一步令香港支那化！

幾時拉bbc??

乜L嘢都安個「本質」落去就講哂

中共：黨係為了政府而存在，而政府嘅存在係為了黨，即使人民沒了，政權都依然存在。

中共：主權在黨

舉世公認垃圾?

收收皮

老納要拿番專利

要提升自身水平
只需要打倒水平比你高既人

分裂國家、顛覆政權門檻愈黎愈低

顛覆中共有咩問題？正常國家嘅政府，做得好咪俾你繼續做，做得唔好就落台，係極權政府先日日驚

問： 顛覆中共 = 顛覆國家嗎

大陸與香港刑事司法制度差不多
呢一年見識到

股評唔可以睇淡 買熊一定唔得

咁仲唔拉肥佬黎

好封閉

諗起半澤直樹講嘅銀行同人民嘅關係

原來套用喺人民同政權都一樣合適

宣稱中國法治已獲“舉世公認”的進步

共產黨垃圾

被貶廢老689 2.0

垃圾

共狗啲吠聲真好聽

呢條友唔係俾人燉咗冬菇啦咩?

咁咪唔7進步

講事實又顛覆國家，收皮啦成個黨都係騙子

呢一條可以刪得都冇一樣有

講事實都唔得.....

goodest logic

第一日知？

支持加速，快啲封殺哂負面報導國家嘅媒體

今年2月從國務院港澳辦主任一職貶職為副主任的張曉明

ZHANG, Xiaoming (Chinese Simplified: 张晓明; Chinese Traditional: 張曉明), China; DOB 03 Sep 1963; POB Taizhou, China; nationality China; Gender Male; National ID No. 11010819630903003X (China); Deputy Director, Hong Kong and Macao Affairs Office of the State Council (individual) [HK-EO13936].

宣稱中國法治已獲“舉世公認”的進步，大陸與香港刑事司法制度差不多，而且不可能羅織罪名或任意入罪。

呢句最撚好笑

下次新聞標題：
熱烈恭賀！中共水災死亡人數打破健力士世界紀錄

咁事實係垃圾啊嘛

到時冇飯食要食泥都唔好講出來啊

負面？即係就算係真都犯各安法？例如:李文亮，爛尾樓，水災喇，地震死左人，旅遊玻璃橋冧左，數碼人民幣，假黄金，每日都有高官落馬………………全部犯國安法

咁多負面報導，係因為黑社會沒有任何正面的事值得報導囉

【監控碼 大拆解】Send比仲叫你去檢測既藍絲廢老

用返班藍絲最愛用個句

你行得正無事無幹邊會比狗/國安法/送中搞？

支那呢？無負面野又點會比人報到？

咁容易顛覆到既國家執咗佢啦

講事實就話顛覆中共

有無睇哂全球媒體，如果都係負面報導咁你係唔係派摺被軍打佢老母先

就黎屙粒星型屎都叫侮辱中國國旗

躝啦支那狗

香港傳媒負面報道国家本質就是顛覆中共

香港傳媒不為国家做好宣傳本質就是顛覆中共

香港傳媒宣傳国家力度不足本質就是顛覆中共

香港傳媒本質就是顛覆中共

香港人本質就是顛覆中共

若(中华人民共和国)媒體報導香港特別行政區之負面新聞則屬於顛覆香港

香港特別行政區新聞公厠·

開到口冇一國兩制

唔係中國司法高左
係香港變左中國既水平
三權合作

唔夠食都可以繼續不停內循環